「突發」驚見龍心438

推

有冇160

個樣正常返，呢條褲佢借過比大丁著

高少少

點解咁講

Push

bobo boy

佢係expo返工，有次睇演唱會見到佢

番咩

保安

Siu4

人地住私樓

住私樓唔做得保安
保安唔住得私樓

點解道門有第二個人既影
但係佢隔離冇人？

又正常返

人地根本唔撚旨在份工你地就喺到打字笑鳩人

關我撚事咩, 乜野狗屎垃圾都放上黎

好靈異異

果個係佢另一個人格 克林

有睇jojo就知係替身黎

正正常常....佢終於明白大丁癲過佢...佢唔可以再扮癲

個影咁近又真係冇理由影唔到

expo好多係炒散